[{"question": "https://www.zhihu.com/question/300387669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300387669/answer/584108510", "content": "\n\u70ab\u5bcc\u771f\u7684\u5f88\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57167557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57167557/answer/618766482", "content": "\n\u600e\u6837\u964d\u4f4e\u88ab\u8001\u5e08\u70b9\u540d\u56de\u7b54\u95ee\u9898\u7684\u51e0\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313847595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313847595/answer/612588471", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u4ee5\u4e3a\u662f\u201c\u6574\u4e2a\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u201d\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u5176\u5b9e\u53ea\u662f\u67d0\u4e00\u4e2a\u671d\u4ee3\u6216\u8005\u67d0\u51e0\u4e2a\u671d\u4ee3\u7684\u7279\u4ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315469688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315469688/answer/622909747", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u672c\u5bbd\u56e0\u4e2a\u4eba\u539f\u56e0\u7834\u4ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315692944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315692944/answer/621198502", "content": "\n18-19 \u8d5b\u5b63\u6b27\u51a0 1/8 \u51b3\u8d5b C\u7f57\u6234\u5e3d\u5c24\u6587 3:0 \u603b\u6bd4\u5206 3:2 \u9006\u8f6c\u664b\u7ea7\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23252065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23252065/answer/614525831", "content": "\n\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u4e2d\u7684\u9762\u8bd5\u73af\u8282\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u81ea\u6211\u4ecb\u7ecd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268776003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268776003/answer/618578270", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u534e\u88d4\u6768\u5b89\u6cfd\u51c6\u5907\u7ade\u9009\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315540353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315540353/answer/622803035", "content": "\n\u56f4\u68cb\u4e16\u754c\u51a0\u519b\u67ef\u6d01\u5c06\u514d\u8bd5\u5165\u5b66\u6e05\u534e\uff0c\u5982\u4f55\u5c55\u671b\u4ed6\u672a\u6765\u7684\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315646424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315646424/answer/620970630", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u4ea7\u604b\u7231\u6e38\u620f\u300a\u8338\u96ea\u300b\u56e0\u5236\u4f5c\u4eba\u6ca1\u8c08\u8fc7\u604b\u7231\uff0c\u83b7\u5f97\u5927\u91cf\u56fd\u5916\u7f51\u53cb steam \u597d\u8bc4\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22155017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22155017/answer/621503526", "content": "\n\u94a2\u94c1\u4fa0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7528\u94af\u5143\u7d20\u505a\u7b2c\u4e00\u4ee3\u65b9\u821f\u53cd\u5e94\u5806\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311693731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311693731/answer/620670920", "content": "\n\u300aAPEX\u82f1\u96c4\u300b\u4f1a\u6b7b\u4e8e\u5916\u6302\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20572630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20572630/answer/615784441", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u6700\u80fd\u62b5\u6297\u901a\u8d27\u81a8\u80c0\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315635424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315635424/answer/621431477", "content": "\n\u9ad8\u6821\u6559\u5e08\u548c\u79d1\u7814\u4eba\u5458\u6709\u6ca1\u6709\u4e2d\u5e74\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315182913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315182913/answer/620920941", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u6d3b\u51fa\u65e5\u672c\u6218\u56fd\u5927\u540d\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313093861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313093861/answer/620033114", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\u7ed9\u5373\u5c06\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u7684\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314637527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314637527/answer/617078697", "content": "\n\u5728\u8fdb\u5316\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u7279\u522b\u6709\u8da3\u6216\u8005\u5947\u8469\u7684\u8fdb\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299479135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299479135/answer/606450228", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u53d6\u6d88\u4eb2\u5b50\u9274\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268829570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268829570/answer/619858183", "content": "\n\u4f60\u5728\u88c5\u4fee\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u88ab\u6536\u8fc7\u54ea\u4e9b\u667a\u5546\u7a0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314004678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314004678/answer/611176866", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u534a\u591c\u548c\u51e0\u4e2a\u7537\u751f\u53bb\u9152\u5427\u559d\u9152\uff08\u4e0d\u662f\u591c\u5e97\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300380359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300380359/answer/611541911", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27370554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27370554/answer/610602470", "content": "\n\u751f\u7269\u8fd9\u95e8\u5b66\u79d1\u6709\u591a\u6709\u8da3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62859308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62859308/answer/597470949", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u6709\u8ba9\u4f60\u60f3\u6390\u6b7b\u4f60\u5bb6\u72d7\u5b50\u7684\u51b2\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313279021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313279021/answer/610319965", "content": "\n\u8292\u679c\u7684tony\u8001\u5e08\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7edd\u4f73\u7684\u9020\u578b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299189917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299189917/answer/606508437", "content": "\n\u987a\u4e30\u516c\u53f8\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u4e0d\u6ee1\u610f\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300299654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300299654/answer/599486857", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6709\u54ea\u4e9b\u65b9\u8a00\u6b63\u5b57\uff0c\u4f60\u627e\u5230\u4e86\u6b63\u786e\u5199\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309029102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309029102/answer/588247066", "content": "\n\u771f\u6b63\u51fa\u5bb6\u4fee\u884c\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310015960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310015960/answer/604618795", "content": "\n\u4f60\u751f\u5e73\u7528\u8fc7\u6700\u6c99\u96d5\u7684\u8868\u60c5\u5305\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267656742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267656742/answer/538572202", "content": "\n\u9752\u6625\u91cc\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312834246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312834246/answer/611781018", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u6bd2\u7684\u8868\u60c5\u5305?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22454187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22454187/answer/619913968", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u56fd\u5185\u6700\u597d\u62bd\u7684\u70df\u662f\u4ec0\u4e48\u724c\u5b50\u7684\u70df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306715885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306715885/answer/575992368", "content": "\n\u628a\u5b34\u653f\uff0c\u5218\u5f7b\uff0c\u674e\u4e16\u6c11\uff0c\u8d75\u5321\u80e4\u5173\u5728\u4e00\u95f4\u5bc6\u5ba4\u91cc\uff0c\u53ea\u51c6\u4e00\u4e2a\u4eba\u6d3b\u7740\u51fa\u6765\uff0c\u8c01\u4f1a\u88ab\u6700\u5148\u73a9\u6b7b\uff1f\u8c01\u80fd\u6700\u540e\u5b58\u6d3b\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266680247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266680247/answer/621507648", "content": "\n\u6297\u65e5\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297451480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297451480/answer/611805240", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u5239\u90a3\u8ba9\u4f60\u5bf9\u97e9\u56fd\u77ac\u95f4\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284510691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284510691/answer/618827266", "content": "\n\u7687\u5e1d\u770b\u4e86\u5783\u573e\u594f\u6298\u4f1a\u600e\u4e48\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302412059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302412059/answer/533223530", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 HTTP/3 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315746465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315746465/answer/622723745", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u6700\u5927\u89c4\u6a21\u5927\u5b66\u62db\u751f\u821e\u5f0a\uff1a 50 \u4eba\u88ab\u6355\uff0c\u8036\u9c81\u65af\u5766\u798f\u90fd\u5377\u5165\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309449653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309449653/answer/622739377", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u5077\u5230\u4e00\u8258\u822a\u6bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304261187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304261187/answer/623508291", "content": "\n\u5f20\u65e0\u5fcc\u6253\u5f97\u8fc7\u5f20\u4e09\u4e30\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263801951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263801951/answer/618689541", "content": "\n\u6563\u6253\u51a0\u519b\u80fd\u6253\u5f97\u8fc7\u7279\u79cd\u5175\u6bd4\u6b66\u51a0\u519b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27241537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27241537/answer/620862359", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7532\u5348\u6218\u4e89\u4e4b\u540e\u65e5\u672c\u4f1a\u5141\u8bb8\u90a3\u4e48\u591a\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u8fdb\u5165\u65e5\u672c\u7684\u519b\u6821\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315783830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315783830/answer/622285448", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u6ce2\u97f3 737 MAX \u7684\u4e24\u6b21\u4e8b\u6545\u662f\u7531\u5370\u5ea6\u7a0b\u5e8f\u5458\u5199\u7684\u4e0d\u4e25\u8c28\u7684\u4ee3\u7801\u9020\u6210\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315746465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315746465/answer/622396450", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u6700\u5927\u89c4\u6a21\u5927\u5b66\u62db\u751f\u821e\u5f0a\uff1a 50 \u4eba\u88ab\u6355\uff0c\u8036\u9c81\u65af\u5766\u798f\u90fd\u5377\u5165\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305645818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305645818/answer/622694709", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e1c\u5317\u4e09\u7701\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316021833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316021833/answer/624075766", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5468\u51ac\u96e8\u51fa\u54c1\u548c\u53c2\u6f14\u7535\u5f71\u300a\u9633\u53f0\u4e0a\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30818537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30818537/answer/564460860", "content": "\n\u7537\u751f\u9002\u5408\u7684\u5c0f\u4f17\u9999\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314975204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314975204/answer/620885997", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7537\u670b\u53cb\u4f1a\u82b1 2 \u4e07\u4e70\u4e00\u4e2a\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37440394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37440394/answer/614294666", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u7231\u56e0\u65af\u5766\u8bf4\u7684\uff1a\u4e0a\u5e1d\u4e0d\u4f1a\u63b7\u9ab0\u5b50\u3002 \u8fd9\u53e5\u8bdd\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314789409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314789409/answer/620969619", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u5982\u679c\u4eca\u5e74\u4e13\u8f91\u8d28\u91cf\u4e0d\u9ad8\u4f1a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315692944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315692944/answer/621172616", "content": "\n18-19 \u8d5b\u5b63\u6b27\u51a0 1/8 \u51b3\u8d5b C\u7f57\u6234\u5e3d\u5c24\u6587 3:0 \u603b\u6bd4\u5206 3:2 \u9006\u8f6c\u664b\u7ea7\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315513404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315513404/answer/621032585", "content": "\n5G \u4f20\u8f93\u901f\u5ea6\u548c\u4e00\u4e2a\u5361\u8f66\u62c9\u6ee1\u786c\u76d8\u5954\u8dd1\u76f8\u6bd4\uff0c\u54ea\u4e2a\u5feb\uff1f\u54ea\u4e2a\u6210\u672c\u4e0a\u6700\u7ecf\u6d4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64863386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64863386/answer/608071779", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u97e9\u56fd\u4eba\u6c11\u751f\u6d3b\u6c34\u5e73\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266285805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266285805/answer/620868670", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u548c\u5370\u5ea6\u5728 IT \u9886\u57df\u8c01\u66f4\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271886347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271886347/answer/615068714", "content": "\n\u82f1\u56fd\u7855\u58eb\u5f88\u6c34\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34557602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34557602/answer/621891928", "content": "\n\u600e\u4e48\u8ddf HR \u8c08\u85aa\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306861230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306861230/answer/561136846", "content": "\n2019\u5e74\u5bf9\u81ea\u5b66\u5165\u884c\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315161152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315161152/answer/618166648", "content": "\n\u82cf\u8054\u6b66\u5668\u5230\u5e95\u662f\u597d\u7528\u8fd8\u662f\u96be\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290670460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290670460/answer/586795783", "content": "\n2019 fall \u4f60\u90fd\u7533\u8bf7\u4e86\u54ea\u4e9b\u5b66\u6821\u7684 MS/PhD\uff0c\u5f55\u53d6\u7ed3\u679c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312539117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312539117/answer/614219548", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5bf9\u4e1c\u5317\u4eba\u4ee5\u81f3\u4e1c\u5317\u5730\u533a\u6709\u504f\u89c1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55325998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55325998/answer/612174052", "content": "\n\u5e7f\u897f\u4eba\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8d8a\u5357\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276702466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276702466/answer/610286124", "content": "\n\u706d\u9738\u7684\u60f3\u6cd5\u5230\u5e95\u5bf9\u4e0d\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26104307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26104307/answer/611285101", "content": "\n\u5927\u4e09\u5b66\u6e23\u600e\u4e48\u81ea\u5b66\u96c5\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298462720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298462720/answer/611147986", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u79df\u623f\u5b50\u8981\u7537\u5973\u5408\u79df\u4e3a\u4f73\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309772647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309772647/answer/589077197", "content": "\n\u4f60\u53d1\u751f\u8fc7\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301808567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301808567/answer/606450591", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u79fb\u52a8\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u6b65\u6b65\u505a\u5230\u6700\u5f3a\u7684\uff1f4G\u6295\u5165\u7684\u8d44\u91d1\u4ecd\u672a\u6536\u56de\uff0c\u57285G\u65f6\u4ee3\u8fd8\u80fd\u505a\u5230\u6700\u5f3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290795431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290795431/answer/603409663", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u7684\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302514496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302514496/answer/594582940", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u53d1\u73b0\u65e9\u671f\u764c\u75c7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48492087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48492087/answer/549720812", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u5730\u559d\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266823839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266823839/answer/597909102", "content": "\n\u4eba\u5230\u5e95\u662f\u600e\u6837\u957f\u80d6\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68484929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68484929/answer/560949668", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6587\u827a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297017397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297017397/answer/580946178", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u5f00\u8d85\u8dd1\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315725075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315725075/answer/621552597", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6f58\u957f\u6c5f\u56e0\u4e3a\u4e0d\u8ba4\u8bc6\u8521\u5f90\u5764\uff0c\u5fae\u535a\u5c31\u88ab\u8521\u5f90\u5764\u201c\u7c89\u4e1d\u201d\u8f70\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62136832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62136832/answer/610736016", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u660e\u660e\u5f88\u7f8e\u5374\u88ab\u8bef\u7528\u3001\u6ee5\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307915791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307915791/answer/596946694", "content": "\n\u5973\u751f\u6536\u5230\u559c\u6b22\u7684\u978b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315027750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315027750/answer/622460977", "content": "\n\u4e3a\u5565\u534e\u519c\u5144\u5f1f\u5305\u62ec\u738b\u521a\u4ee5\u524d\u6740\u7af9\u9f20\uff08\u4e5f\u662f\u4fdd\u62a4\u52a8\u7269\uff09\u5403\u6ca1\u4eba\u63d0\uff0c\u73b0\u5728\u505a\u4e00\u4e2a\u5a03\u5a03\u9c7c\u600e\u4e48\u5c31\u7a81\u7136\u5c31\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u55b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267027873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267027873/answer/608347818", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u559c\u6b22\u4e0a\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306429011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306429011/answer/574324693", "content": "\n\u7a7fA\u8d27\u8fdb\u5962\u4f88\u54c1\u5e97\uff0c\u5e97\u5458\u770b\u5f97\u51fa\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310070682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310070682/answer/618539276", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88c5\u8fc7\u5c4e\u7684\u7897\u6d17\u5e72\u51c0\u4e86\u4e5f\u4e0d\u4f1a\u6709\u4eba\u63a5\u7740\u76db\u996d\uff0c\u800c\u88c5\u5c4e\u5f88\u957f\u65f6\u95f4\u7684\u5927\u80a0\u6d17\u5e72\u51c0\u4e86\u751a\u81f3\u53ef\u4ee5\u5403\uff1f\u8fa9\u8bc1\u7684\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295092855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295092855/answer/561228548", "content": "\n\u7537\u751f\u5bbf\u820d\u4e5f\u5b58\u5728\u5b64\u7acb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313376591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313376591/answer/617017327", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\uff0c\u81ea\u5df1\u4e5f\u4e0d\u8c08\u604b\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300865949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300865949/answer/605875772", "content": "\n\u6700\u597d\u770b\u7684\u6a58\u732b\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29802491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29802491/answer/606741646", "content": "\n\u548c\u5927\u53d4\u5728\u4e00\u8d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50084822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50084822/answer/620644473", "content": "\nBigbang\u7684\u80dc\u5229\u5230\u5e95\u662f\u600e\u6837\u7684\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289147226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289147226/answer/612558915", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u533b\u9662\u7684\u533b\u751f\u771f\u7684\u5f88\u51b7\u6f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306809679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306809679/answer/587165785", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5e38\u5e74\u6234\u773c\u955c\u7684\u4eba\uff0c\u7a81\u7136\u6458\u4e0b\u773c\u955c\u6234\u4e0a\u9690\u5f62\u4f1a\u6709\u591a\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315027750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315027750/answer/617374311", "content": "\n\u4e3a\u5565\u534e\u519c\u5144\u5f1f\u5305\u62ec\u738b\u521a\u4ee5\u524d\u6740\u7af9\u9f20\uff08\u4e5f\u662f\u4fdd\u62a4\u52a8\u7269\uff09\u5403\u6ca1\u4eba\u63d0\uff0c\u73b0\u5728\u505a\u4e00\u4e2a\u5a03\u5a03\u9c7c\u600e\u4e48\u5c31\u7a81\u7136\u5c31\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u55b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309829103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309829103/answer/620695005", "content": "\n\u4f60\u89c1\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314361310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314361310/answer/618621165", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u624b\u673a\u884c\u4e1a\u90fd\u60f3\u5e72\u6389\u5c0f\u7c73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49294784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49294784/answer/573375294", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5927\u591a\u6570\u4eba\u4e0d\u63a8\u8350 C \u8bed\u8a00\u5165\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292737892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292737892/answer/533541963", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u5b69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295342639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295342639/answer/620295153", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u4e0d\u559c\u6b22\u817f\u7c97\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315033900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315033900/answer/618952536", "content": "\n\u300a\u60ca\u5947\u961f\u957f\u300b\u6700\u540e\u7684\u5f69\u86cb\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313376591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313376591/answer/618321738", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\uff0c\u81ea\u5df1\u4e5f\u4e0d\u8c08\u604b\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26764271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26764271/answer/623645469", "content": "\n\u8fa3\u6761\u662f\u5426\u5927\u90e8\u5206\u662f\u5c0f\u4f5c\u574a\u751f\u4ea7\u7684\uff1f \u4e0d\u536b\u751f\u7684\u8fa3\u6761\u5bf9\u8eab\u4f53\u53ef\u80fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5371\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315027750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315027750/answer/620424799", "content": "\n\u4e3a\u5565\u534e\u519c\u5144\u5f1f\u5305\u62ec\u738b\u521a\u4ee5\u524d\u6740\u7af9\u9f20\uff08\u4e5f\u662f\u4fdd\u62a4\u52a8\u7269\uff09\u5403\u6ca1\u4eba\u63d0\uff0c\u73b0\u5728\u505a\u4e00\u4e2a\u5a03\u5a03\u9c7c\u600e\u4e48\u5c31\u7a81\u7136\u5c31\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u55b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314361310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314361310/answer/617085170", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u624b\u673a\u884c\u4e1a\u90fd\u60f3\u5e72\u6389\u5c0f\u7c73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308233498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308233498/answer/620176112", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u613f\u610f\u5a36\u5927\u9f84\u5269\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310021561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310021561/answer/622413198", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u65b0\u7248\u501a\u5929\u5c60\u9f99\u8bb0\u300b\uff082019\u5e74\u7248\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315016128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315016128/answer/617876390", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u60ca\u5947\u961f\u957f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307150194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307150194/answer/564465029", "content": "\n2019\u5e74\u6ce8\u4f1a\u8be5\u600e\u4e48\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286525154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286525154/answer/623314648", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u6cbb\u6108\u7684\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]